[ViuSIX]失落的工程 星期四九點半

應該係呢一個

These are some of the most spectacular examples of abandoned engineering the world has ever known. The series explores how and why they were built, consider the financial and social costs of their failure and examine the environmental and ecological impacts. The series also explores how experts came up with plans to make something beautiful or useful from the ruins.